嘩屌！IVE Civil FG 起薪狂升至 18k

早知讀 Civil

乜你無呢個價咩？

點止18

原本有，但比佢自己㩒低左

18k 已經係頂爛市
開價低過18k 好心唔好入行

又吹奏

U grad 6年
19K

屌 reject左 ive civil個offer